[集體投訴] 犬隻挑釁示威者，可能干犯公眾地方內擾亂秩序行為

第245章 《公安條例》 第17B條 公眾地方內擾亂秩序行為
(1)任何人在為某事情而召開的公眾聚集中作出擾亂秩序行為，或煽惑他人作出此種行為，以阻止處理該事情，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(2)任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁12個月。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

投訴網址

即使你唔敢出去

齊齊去投訴,鍵戰都可以出一分力

個網嚇到廢埋

仲有無其他挑釁片段,我好似見到有個犬隻拎住個鏢鈀挑釁市民

盡公民責任

起碼要佢地開file

真,告唔告到未知,但佢挑釁市民一定有錯

一哥開記者會時叫佢解釋下

個網又摺埋咗

要留意下

pish

一入去都未load完就服務逾時
有冇咁撚廢呀

大家記住 呢個係長期不合作運動
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

投訴有用??

push

警犬挑釁市民，已經係行為失當，可以投訴

yes